撞到人架車

請問如果撞到人架車 係咪一定要跟番車主話相熟車房整架我岩岩屋企人撞到人架錢七比人屈話打價要8000講緊架車如果而家二手買先至萬零蚊……

一係俾錢 息事寧人

一係搞大佢

有錢有時間 可以揀後者

睇下撞成點
買過架幾多錢唔代表啲乜
我上庭話架車係老豆淨落好有感情 而家撞咗就好似死老豆咁 搵兩個醫生「證實」我有情感創傷後遺 8000蚊？ 8球都有你份

對家做咩職業？

如果人地去整車要花兩三日，仲要無車用搭的士翻工你仆街

都末計頸痛

撞到人仲聲大夾惡
你藍絲黎？

最撚憎就係你呢啲撞到人仲惡人先告狀
幾千銀就俾啦
我當你整好只需要5k
多3k當和解

老不係刑事
唔好以為真係有咩罪犯自新
你想出良民證 都會寫明你曾經有案底 只係已失時效
自己諗清楚

8000拿拿林比啦
人地錢7 都可以番廠整

如果撞左人架車點拗都冇用

一萬幾千即pay喇

試下唔好撞到人, 手車屎就比錢

我係想問下係咪要一定跟人地相熟車房整……因為真係覺得佢開大好多……撞到佢個尾佢話要追色所以要噴三件追色……由頭噴到落尾……

喂 老老77
咁你想點
你撞人你唔岩
你唔想講佢放係度比你撞
都有責任呀?

老實講
撞到人個價就係人地開
你覺得合理就即pay和解

唔合理就報保險上庭
就係咁簡單

你試下同佢傾下平少少得唔得啦

唔好俾 唔驚

夠薑你咪唔好比
一陣人地玩大佢
到時我驚你求人8000

點解咁多柒頭成日撞完人架車話人架車平，你車平車貴都係要上灰噴油，正路都有市價參考+賠多20%-50%時間損失，貴車只會更貴，唔代表平車你可以R折頭

人地有權去返自己車房整，你只需要埋單就ok 冇相好難答到你合唔合理，架架車尾泵把尾門形狀設計唔同，通常就一幅計$3000 起跳，認衰仔態度好可能有價講，企硬串柒柒就一定冇價講

年中好多人撞完人惡人先告狀，搞到最後張單太勁又度返人轉頭
通常撞得車表面都睇到幾件花，1萬幾千即pay 啦

人地唔屈你背傷都偷笑啦 傻仔

明白 多謝指點

又係呢句「二手先萬零蚊」

二手萬零蚊，但你睇到嗰架同對家嗰架可能唔同condition？可能你撞到嗰個keep得好新淨？

咁你咪萬零蚊買咗佢再推落海囉